有無人知香港邊到有得買wolverine?

想買wolverine好鬼耐
但一直驚買錯碼
但有無巴打知香港邊到有得買？
太貴既試完上網買
或者咁
我著clarks就7uk
咁wolverine應該幾多幾岩？
岩岩度完隻腳都係得24cm多d差唔多25
計埋著襪應該買8us?
希望各位巴打可以解答到我
謝